請問拎中銀鈔最早幾點最夜幾點？

九龍灣